[Welcome Eder militao] 利物浦 對 般尼 2

屌你咩乜撚嘢post頭嚟

留名

樓主pin this

屌
都係出返去

究竟我第幾次1000

垃圾po

d圖仲多過文字

含左撚未

Jurgen Klopp: “We had a really big one [chance] with Bobby, I don't know exactly how that happened, how the ball did not go in. That is the situation at the moment. We have to keep working and keep believing. We don't score enough goals at the moment." #awlfc [liverpool echo]

bam得啦

David Alaba’s pre-contract with Real Madrid is ready since the beginning of January and it’s expected to be signed in the next weeks. His salary will be around €12m [after taxes] per season. #LFC made a top bid to sign him 2 weeks ago but... his dream is called Real Madrid. ⚪️

咩料

爭前四算啦

找數呀

咁皇馬個巴西仔係咪會借走

等緊台長出現

交友app啲30幾姐姐好正

圖 ???

你同StevieG點睇岩channel新一集不能結婚的男人飛起左elke
明明上集有佢份

買左人咩？

無睇過
不過佢好似都好耐無拍armchannel了

唔好理班癲佬啦

elke世界第一 點會無佢份

Ig 都見到
但唔知信唔信得過

見到有啲news
話tot bayern嗰啲有興趣簽條友
但都冇話簽咗

真唔真呀買人

fake news

唔覺皇馬會放人
佢哋好似都係得三個中堅

咩人黎..個底似係明奴

寧願簽知nacho仲好

股東們見到我利失分已經出晒水

皇馬中堅，
都係巴西人

4場3分唔屌得係咪要38場3分先出得聲
一哥踢埋場波贏埋變第5下季冇歐聯打真係食穀種

打漏左 仲有維拉打小3場 贏曬我地就變6弟

一年半約
但本身都邊緣人
可能15-20m買到

唔緊要啦
要低潮先可以ymca

好似仲可以踢埋右閘
邊爐 + 米列圖 + ab

佢31啦
客串下中堅還可以
閘位冇佢位置
場場打中堅肯定好似alaba咁
不如要返後生嗰個

Welcome Mbappe

真係麻麻

下 買皇馬中堅？ 有咩source

唉屌樓主老母啦
呢d topic真係好撚閪

呢張可唔可以長期pin

Real Madrid will give Hazard until the end of the season to prove himself, if not they will sell him and use those funds to try to get Mbappe. Liverpool are a strong contender for his signature, Klopp wants to refresh the squad and will compete financially for him. [@SPORT - 🇪🇸]

The German manager keeps in constant contact with the French forward, and bets heavily for him. The Anfield side will be strong competition to Zidane and his side. [@SPORT]

琴仔

以事論事

點睇我上面張圖

無眼睇
呢d人做人都唔知為乜撚

拉狗 華拉尼 拿祖 巴西仔
簽埋Alaba咁巴西仔咪變第5中堅

以卑賤為榮

明明可以有條件做好d
唔撚做
明明一個仙都唔撚洗佢出
仲要出嚟護航
呢d人唔撚死都冇撚用

睇怕麥巴比凍過水
一係要捱多季死火三叉戟
一係得返變廢嘅辛祖揀

可惜呢堆傻閪先係大多數
我哋提出疑問我哋就係假利

頂你 臨瞓前 又逼我打丁

記住睇字幕版

睇完前半part已經射咗出嚟

踢少第十ge阿狗一場 領先7分咁大把

和多1/2場已經準備備要去第十進發

好撚野

咁都有祖達嘅，
青訓可摸以出個foden 綠木咁上下嘅前鋒

沙拿練緊low post

轟

垃圾利學下田羅渣士啲進攻啦

渣士榜首

good morning

渣土

人渣士

回家吧

羅渣士唔係一條濕鳩黎

下季係咪要踢歐霸

足總杯對獌

你痴線架
咁樂觀既

唔信5 6都冇

撚伯

順手帶埋華dee同maddison過嚟

Chelsea willing to spend lavishly on transfer priority Erling Haaland in the summer

屌你老味呀

油王真好

我利唔係使用金錢堆砌既

訓左10個鐘 訓到好攰

我利咁多青訓
u23仲有好多個美斯未上位

Woodburn岩岩收返 當強勢加盟添啦

高普需要承擔全部責任
前鋒又唔肯用力子 日本仔
費奴 沙拿冇態到咁都死攬
沙短咁勁又唔出
中堅位又唔買

責任全在高方

高普捧到沙拿成個球霸咁

俾渣士贏返次啦好唔想雙曼拎

馬友蓉？

多一樣

就係祖達比佢整傷

【Now Sports】利物浦已經連續3場英超交白卷，以沙拿自然責無旁貸，傳奇射手奧雲便炮轟這名埃及國腳太獨食。

「我又看到了他有很多自私的東西爬進來了。他再次沒有傳得很多，他永遠都不會傳得很多，而且情況有點極端。在對上數場比賽，我一直在想『夠了吧！』」奧雲（Michael Owen）認為。

另一利物浦名宿希斯基也認為，沙拿有時間太在意自己的入球紀錄，「大家都知道，他一直追逐神射手獎項，永遠都想士哥。有時候你會看著他說『你為甚麼不傳球？』」

希斯基沒有奧雲那樣負面，認為沙拿這樣的性格正是頂級射手所需要的，「他們有種不屈不撓的動力，想抓住每個機會。這就是他是射手，不是翼鋒的原因。他必須堅持下去，繼續正在做的事。」

佢點會想去車仔 前鋒墳墓

比259篤中死穴，水貨自己檢討下啦屌

4，5場之前都有條傻鳩話獌成班二線兵唔洗驚啦
而加就快連愛狗都騎撚住你喇

All the people who love LFC have voiced out their opinion and most of them are so true, however Klopp and FSG are so fucking stubborn to change formation and reluctant to buy players who they need.

FSG out
Klopp out

沙拿真係少左分波比taa沉底
真係唔知有雞先定蛋先

條傻鳩又當番獌係爭冠隊喇喎

其實最唔明佢係憎鏝多過爭獌

當然每個人都有自己喜惡啦
鏝班球員歌又乞人憎

但作為利迷
都好難明白接受獌多過鏝
變左成日著緊鏝而無視49000

邊撚個接受獌多過鏝？

波x

鏝陣中最仆街係 250 同B 斯華
獌陣中太多新人，唔係太多人對過利，所以印象唔太深

關咩事
作為利憎獌好正常
反之亦然

Klopp out 唔out 都係其次
但係F$G就真係要out

認真問 有人咁西利？

對兩隊都冇好感
一個世仇
一個冇品暴發戶

聽晚對般泥出正選
足總杯出二線兵玩下
Ok?

兩場豬晒

六場不勝

一月成績衰過錫菲聯

Kloop you are fired

忍夠了

唔開名啦

呢個世界通常
一沉百踩
中外都一樣

中出pope幾多球好

我對已廢了武功的前三好有信心
入球=0

真，做利迷首要就係當獌狗殺父仇人

明明頭幾場仲識走位，搓波
以為佢翻生

呢個真

基本上如果新識嘅人知佢係獌狗都好難做到朋友

如果老豆係49000咁點

女友呢

屌到佢開花

做到朋友 但一定唔會同佢講波

其實冇咩所謂
最好一齊睇波
然後互屌

以前有個好老友，自從佢迷獌之後就慢慢越揾越小

d口吻真係好乞人憎
呢兩個月 潛左水既fd走返出黎

羅渣你是我最想留住的幸運

我只想說 我認真地愛過
兩個相愛的人究竟犯什麼錯
需要愛得如此折磨

我 是深深地愛過
你在我的心中 從沒有離開過
如果你要走也帶我走

利Post已死

睇錯要當獌狗係港父本人

我老豆係曼迷

比你d毒L嚇走晒

唔好得罪港父

仲以為佢地驚被比咬到條J添

每日上利post都睇下牙正有咩圖

藍定黃，如果獌加藍就精彩

真係慘
生左個不肖子

轉會窗係咪完左架啦

係
同我一生一樣

人生

青用開voice message?

老人家係咁

藍嘅，基本上可以入焚化爐

咁唔怪你啦

狗吠聲都得？

Elke 囉

唔好笑人，我地一個譚耀宗已經夠殺

唔係老懵董咩？

兩個都係

打小啲丁啦

好似冇證據顯示譚耀宗係利迷
係條𨶙樣不學無術唔識扮識亂鳩咁拋書包多

算啦，而家全世界都當佢係

dllm大波man

把寶劍一早封印左啦

加油

近排少左狗乸出街搞到你冇閪屌

TY 政治取向比較buy 世柒
不過唔知佢有冇連登account

已檢舉比清

的士狗嚟 你估下

Ty係世柒fans嚟
叫過佢唔好睇
佢話開嚟睇下是但啦

中出即飛

而家嘅利對車狗 邊個會贏

Super!

林伯on99記者會屌自己d球員
廢中教咁耐都係屌過摩

師承摩連奴

有開過咩

有次屌路夫蘭，
話佢自己落場都唔會失嗰球

零集中力 完全做唔到野

連其他隊都靜晒

掛住阿叔

經濟唔好

幾時嘅事

輸歐霸冠軍果次

係咪對熱狗輸4:1個次記得下一場名單繼續正選但出場前熱身話突然傷咗冇踢

可能又作病

去狗屋先

買咗新遊艇先

個次屌摩抵屌過model啦
條友成日以為自己好勁
浪費左大清球腳趾尾西金球呀屌佢老味

台妹算唔算亞洲第一

拎vvd 去銀行按，
唔知得唔得？

算

好波不防一睇再睇

熱刺果球真係離撚曬大譜先咁講
但果季都係繼續老虎撚正選
所以廢中就算公開批評都唔太驚
最驚係唔聲唔聲果啲

林三季

有冇佢丁舒琪

人生很難

Ig是但一件人妻都好正

人生為乜

受苦

利記簽到mbappe
我幫台長奶一世包皮又點話

至於下任車路士領隊人選，早前傳出嘅德國教頭杜曹係目標之一，不過Betfair賠率顯示，烏克蘭國家隊領隊舒夫真高先係2.4倍大熱門，呢位烏克蘭名將同車路士班主阿布拉莫域關係密切，亦曾經效力過車路士，如果回歸執教將好有睇頭。

唔奶埋袋底？

重金禮聘肥賓返黎教啦屌

袋底留比你

軍刀教波好勁？

軍刀有教波咩

奶西又可以搵定下一份

d球員心諗個教練正常d就衝緊冠啦

歐霸邊有model

廢托變左大隻仔

佢應該係比犯錯嚴重程度，a 係歐霸摩蘭奴，b 係歐聯ge model,老實講我覺得B嚴重啲

點解奶西可以成日轉工

利今年有盃拎
叫我幫台豬做乜都得

做愛都得

如果簽到我唔介意忍一年

堅料黎 奶西 好搶手

成日係fb賣自己間gym廣告

B係肉酸d
但我覺得屌摩更抵屌既理由係
歐霸場波本身係1:0上風波，個球失波打沉晒度氣輸返轉頭
Model派膠前起碼係46波皇馬稍稍佔優

簽到你 唔介意忍一年 ???

麥巴比起碼過1.5億
利記邊有錢
賣哂前面三個就得

我都跟左佢操就大隻左

Danny Ings wants to return to a Champions League club this summer. It is possible that the likes of Manchester United, Manchester City and even Liverpool, might be in the market for a striker this summer. #awlfc [telegraph]

Liverpool would be due a percentage of any sell-on fee. #awlfc [telegraph]

愛你❣️

嬲摩多d
因為呢條垃圾黎咁耐0貢獻

睇返當年歐霸精華，其實我地左邊太過攻強守弱，屌摩其實都算翼衛唔係後衛，25古又基本上唔會回防，所以其實都係個陣有少少問題，文尼打左之後會幫手回防所以文尼打左之後其實好左好多，廢中係有反醒過，但代價太大，而model 就真係衰自己on 9 自爆，之前表現仲要咁好，真係預計唔到佢會爆得咁勁。廢中之後又係有反醒過，即買AB

你班撚樣當我係咩

祭品

有冇人覺得迪勤懷斯幾勁
痈遠射有攔截有身高有護球
不過應該唔平

我細個J lisa

慘過做鴨 做鴨起碼有錢收

之前表現咁好真係都市傳說黎
17-18下半季都唔覺得佢好突出
最多叫無乜犯錯
米奴列上身個排勁好多

CLS 樓主

當時個情況係米仔時不時有神救, 但有3,4次係正常守門員唔應有ge失誤, 唔可以話非常低級, 但正常守龍唔應該有, 而model 就正正常常, 該救到會救到, 該比人射入就救唔到，仲有一次神救, 無明顯失誤, 所以正常領隊都應該會用model, 因為咁樣對球隊應該會穩定d, 但點知歐聯決賽一野奶鑊甘

米仔反應快，正面波好，兩邊同高波十分差，識扭c朗
Model接波撲波手法唔得，腳法好，但好明顯係心態有問題

台長自從被韓妹玩弄完後，慘變利post搞笑角色

米仔個part好認同
但其實model歐聯四強對羅馬已經派大膠
只係好彩中楣唔入
你用正正常常同穩定黎形容佢實在睇得佢太高
米仔除左高波廢d無一樣野廢過model
但就俾佢搶左正選位，俾你都唔服啦

包皮今年狀態跌左，唔知會唔會有得平D
如果水貨又賣到好價既話....
算啦都係唔好FF咁多

你睇到其實Ali一黎到 米仔係好服佢真心知道同佢差別係邊 真心覺得Ali係頂級 佢無論訪問定ig都有提過
但對住卡膠 佢唔會服

果期失波少咪比人有錯覺model>米仔
但其實起碼有一半係vvd 既功勞

個個都知model風水龍

其實係，係得班盲反唔明扮唔知
仲話卡利奧斯有進步

Liverpool acknowledge the need for another centre-back and are assessing the most viable options. That, though, will have to wait until the summer, when Jurgen Klopp will embark on the next stage of his ongoing squad evolution. #awlfc [liverpool echo]

Divock #Origi could leave #Liverpool in January: the Belgian striker has been offered to #Inter on loan. #transfers #LFC

50m最少
好快去大會

卡列斯出事前派果D膠好多時都有運唔洗輸
啲運去到決賽用完，直接大爆炸

Mbappe Sancho都跌Watt唔少，包皮都好似比球迷屌佢球霸咁

長期持續屈機得返Haaland

d紋身公仔會唔會變肥左

你信果下好笑

正面影到個頭好細咁

左上果張好A
有d柒咁

正如d女含緊果時成日話我大碌

要Ranka分析下佢個膊咁係咪正常

佢個斜方肌操到好大就會咁
我聽過一個講法係如果啲人操嘢操到好撚大 然後斜方肌特別大 咁樣好大機會係打針 因為斜方肌係多啲雄激素受體 無認真研究
不過打唔打針是但啦佢而家又唔係運動員影出嚟夠大隻夠型就得

身為小妹
都係鐘意以前既廢托多d

一搵啲舊相原來係轟個時已經好大下

我都鍾意鋼條型多啲

我男神啊

有少少似我

A字博，好weak

...

北青又好2c

比青

87

佢真人似米奴列，平心而論頭髮顏色係有啲似

狗黎講都算大隻

見班車迷連杜曹呢啲垃圾都J就笑左

很信命 當我每次哭 亦只有結他聲

學神時期係個男既我都J了

平心而論佢係好過林伯，話曬都有個朵叫高普2號

實有權鬥都似

又話今星期又轉凍
熱到

星期一咪凍完

千祈唔好返黎呀，你踢得幾好，廢中都係出果三個架咋

吓咁就凍完

係

仲快過你出野

凍就凍一日 如果你扯一日都出唔到野應該要睇下醫生

Cls好熱

之後一路無得凍？

睇下月尾有無機

費托唔襯咁大隻

想繼續睇仁boot

串到

比利post迫害得多,搞到台長既自我防衛機制開動左

好撚惡

惡過狗

你咪係狗

含啦你

台長唔俾我含

ching好似好大隻
成日喺健康台自貼

lin

無你咁勁啦
跟韓狗吸毒性愛派對

Sor 唔知邊個hack我ac 我咁親切點會串人

咁多po點搵
可能有個小圈子group成日互貼

屌你老味

利po都有個小圈子group無收你隻多嘴狗
返去幫韓狗奶撻吧

屌
比frd拎左ac黎用
sorli sorli

係，有名叫王子，都係瘦瘦地文質彬彬咁啱佢個樣多啲

我同韓妹真係冇嘢
因咩事呢幾日係咁針對我
9up下又當真

韓妹夠話同台長冇野啦

你的朋友就是我

無針對你
講緊費托大隻
無啦啦又話我好大隻喺健康台自貼
九唔撚搭八
叫你返去跟韓狗玩係誠心建議嚟
戇鳩應該群返戇鳩

係好撚煩既問題
人都走左成日提住都唔知做乜9

佢有韓狗tg
隨時叫佢上水都得

我的朋友就是你

咁我應唔應該群比青

咁真係無嘢
扮台長果個係中東佬

你地係人狗情未了

真相大白

我人

我不是台狗

一早識破左真相

Hi

嗰陣我都冇上利po
總之你而家
有關韓妹都同我有關㗎喇

bye

袋底還在？

明明講費托操到大隻 都可以扯到韓妹
痴孖根

下下都掛住口邊 不如nigga你自己私人tg佢啦
好撚煩 @nga

dllm
我讚會員ranka迷南野大隻
跟住佢就自己喺度提韓妹
我從來都冇主動提起過韓妹

公道講
今次係我講先

on9

幾時俾我含？

烏煙瘴氣
咁憎佢自己tg屌柒佢
我就算真係撐佢
都冇好似你咁
有事冇事就提起佢
更何況我冇
我明顯兩邊都笑

岩岩係荃灣廣場個邊見到ahgi
真係戴住口罩都認到佢西面

嘩 d關係咁複雜既

仲有無人同小妹叫下春

貴圈真亂

收聲啦11典 (無比人hack)

hellomoto

我屌柒你順便屌埋佢咋
你以為自己中流彈？

屌呀
我係戀童典個邊行
總之行過去啦

爛卡

屌柒我唔係問題
但明明都冇人想提佢
你就係咁借我過橋提佢
你到底有何居心

無圖咪google揾圖囉

我嘅意圖好明顯啦 想你同韓狗一齊躝囉
話你戇鳩真係高估咗你😅
正常人應該會get到

原來佢都幾矮下
利申:矮仔

女矮無咩所謂嘅

冇得live食花生

唔好咁啦🥺
錫返啖

錫春袋？

咁撚唔鍾意我
咪撚成日應我啦
dllm

CLS

Jota is still few weeks away

2:15-4:16早走早著

今季已完啦，FSG唔買人即係棄game

望下季VVD復出好過

VVD應該3月得 我估

寧願佢抖夠
對今季無咩期望

jota幾時出得

跟你走？

keita幾時出得

tsimikas幾時出得

斬件擺你入行李箱

報左驚

買多張機票送我走ok?

邊個咁得閒俾負皮呀

wfc

破密集呀

對面密唔密集都攞唔到分架啦

呢個真 爭前四算啦

報驚無用嫁

Jürgen Klopp: Diogo [Jota] is still a few weeks away. Don't know exactly how long, but he won't be in the next one or two weeks. He needs time. [@LFC]

1月尾

Liverpool have sent their scouts to watch Rodrigo De Paul, but they are not looking at making a January move. Mini Raiola is interested in making him his client. [@FabrizioRomano - @QueGolazoPod]

今季捧盃都無觀眾唔計，我利唔稀罕

呢幾場失分
廢中 真係要負全責
其次三箭

Papa解約

仲有fsg

呢幾場就唔多關事啦
有jota應該可以差唔多贏哂

佳哥

報國安係咪快d

傷到冇中堅唔使負責任

咁係成季
呢幾場最主要係廢中個場太公波姐
冇左冠真係記一世

Bino同軒落左中堅少左中場掃蕩同較節奏
差好遠

@樂子 有冇睇jfftlive?米爺琴晚直播飲酒飲到叫白車急救

自己攞嚟衰

講到口臭例行公事就出青年軍啦 成撚日都中意出full team又話尊重對手

尊佢個西
對阿特蘭大又可以新仔
真係唔撚知高普個場搞乜撚

軒達臣同邊爐哥啲吊高波好毒，一穿就半單刀
雲拿當冇E個能力

Dejan Lovren: "I think Liverpool miss me more than I miss them and Jurgen Klopp knows this, because we communicate. He wrote recently: 'We miss you.' I don't regret [leaving]. My decision in the summer was firm - to leave Liverpool, and I do not look back." #awlfc [mail]

Lovren: "I spoke with Jurgen [after I left], but I will not disclose details. Jurgen said only good things and wished him luck."

RB Leipzig might look into bringing a striker on loan after Alexander Sørloth & Hwang Hee-chan haven’t convinced so far and hence. The Red Bull side has #LFC’s Divock Origi in their list of possible reinforcements should they decide to bring a forward on loan. [@SPORTBILD]

世一老虎出黎抽水

goodbye Mr Trump

哭能左

真美國隊長

F9不如去錫菲聯啦 諗唔到英超有邊隊啲前鋒垃圾過佢

想知阿個papa乜真係廢到冇人要？好似都跟過高普2年

班主力最多打半場咪算囉
後備打足全場都得啦

買奧子 thx

奧子走埋三箭可以場場打足

如果佢冇走 我地宜家應該排緊車阿個位

其實侵啲文膽都幾勁，
如果佢肯跟稿讀

咁又唔好咁，佢依個位係難踢，頂到佢位嘅一隻手數得哂

F$G: 夠11個就得啦理撚得你

幾次Clear Chance 維拉都唔洗死

KDB傷左?

Joel Matip is available to face Burnley after injury. #awlfc [paul joyce - times]

等睇又出一場傷三場

維拉咁都未失波

屌 唔撚係比曼狗奪冠

對般咪出住，陣間比Barnes Wood撞撚死

in渣士we trust

馬貼通常係自己跑跑下傷

曼贏富臨就上榜首啦

其實model 4強羅馬個場已經7啦
完場個陣仲比軒屌
但佢唔反省 搞到決賽7鑊金既

舞坡利對祖記，官方免費直播

拿坡利

比賽時間3分鐘尾4分鐘頭，高列巴利表現唔錯

意甲咁大方

獌又劇本

超級盃黎

祖記仲用緊基亞連尼同邦路斯，咁買迪列治為咩？

原來中左武肺，無野了

19場咋

半季potential最高41分（鏝）

其實係隊隊都西

最慘係晒咗個土耳其Wonderkid中堅

屌呀又輕鬆贏

屌呀 開狗巴個app彈咗個招募警察廣告出黎

利

今晚又 4am

三萬咁撚多仲招

假利算喇 又4點閪波真係不了

普巴復蘇

今晚都贏唔到
就比人拋離晒

今晚睇嘅都on9

11登咁快就入番WHO

拜登再整埋d巔野架話你住埋我個份

屌那星2班車變1班
迫過沙甸魚

等睇黑人加難民暴動

可以同靚靚ol迫

bomb

呀嬸就有

今場應該贏到瓜
贏唔到都入到波瓜

尋晚睇高列巴尼都仲係好too, 買佢返來再賣馬貼比聖日門都唔係補好多錢啫，FSG 都唔係路嘅

好top

用matip 1換1 marquinhos啦

利po已死

返工痾緊屎

返工食緊屎

今日好暖
大家叫春吧

又濕又熱
好似d女見到我咁

狗既天性係咁 人類摸你兩野就奶到人成手都係口水

早輪太凍
叫春或ML
都冇興趣

你邊有得ML訓醒未

想凍

幾時出toty開始忍唔住想抽包

搵台豬講個爛gag就凍

天日囉 不過唔知出咩先

儍豬黎嘅
禾ML當食生菜

咁熱好唔私服

係咪又出前鋒跟住中場、後衛&龍咁出
即係又要等多幾日等full squad先開
我做sbc都冇人 下下都要買

比清係狗哈哈哈

事實黎唔好笑

和解左 我唔可以話佢係狗

事實也十分殘酷

尋日鏝第一球黑到咁都無人講？？
如果係獌呢度一定嘈到拆天

都唔會中架啦

訓左無睇 連精華都無睇

上年做到清倉先中一隻

聽人講上youtube睇返
屌出聲

上年two rare gold players pack中toty包皮
不過係季尾果陣

未中過

今年pack luck 超強可能有機

嗰陣賣一早賣coin 棄左game

清會唔會太有信心

台豬比狗屌
dllm

傷左

FSG其實真係唔係講笑
憑實力失榜首
再夾埋廢中失埋前四

果陣鳩開包都中好野毛文馬勒當拿同享利都中

matip岩岩上星期又傷咩
定其實一直未好番
去踩草都係做樣

如果呢個轉會窗唔買人
大家都係放棄吧
利記冇希望㗎喇
DLLM FSG

屌佢老母

做咩鬧我🥺🥺🥺🥺

要買正常年頭都買左
如果等到月尾

捱多2個月vvd又出番黎
fsg更加話唔抵買

sor
比台豬hack左🥺

4年前都估唔到trump trump呢個狂人做到咁堅

11登會唔會又令人跌眼鏡

周圍都報導話夏天買中堅
假撚到呢
夏天，屌你老母啦

Matip has resumed full training alongside his teammates at the AXA Training Centre having been absent since the draw with West Bromwich Albion on December 27 due to an adductor injury.

廢中尋日咁講喎

仲撐閪波都是戇鳩

利po有邊個唔on9

垃圾利失勢用成30年先番上頂
人地10年都唔洗

我

笑左 thanks

有比狗做底利po仲邊有on9

利記90、00年代上過好多次榜首

無人掛住我

唔知今年點
我都無咩人了個club

今晚個場覺得會和 唔想睇

比pope完封啦
咁既攻力

Danny Ings wants to return to a Champions League club this summer. It is possible that the likes of Manchester United, Manchester City and even Liverpool, might be in the market for a striker this summer. [telegraph]

應該唔會去獌掛

以前覺得佢有d似英撚版廢奴
都算成日返後又勤力
係靈氣冇咁勁

宜家簽佢返黎代廢奴岩晒啦

好似你完封d女咁

一樣就30

今晚有無利子睇

不了

不了
快車期睇哂三場
浪費左6個鐘訓覺時間
對修咸2分鐘嬲到完場

其實
如果利用泰亞哥同沙基利組織攻勢
奧子專門喺禁區捕位處理埋門一腳
有冇得諗？

marquinhos人地PSG重點培養人才來，幾錢都唔會賣比你

睇下下年渣士有冇歐聯，有就覺得佢去頂華Dee個位勁fit, 不過華dee 好似反而冇佢咁多傷病

所以1換1

BR好鍾意佢

蝗11中都要輸波

無啦, 人地marquinhos一年最少可以踢30場, 我地馬貼最多20場, 真係當人地人傻錢多咩

比個職業聯賽踢得2場既龍救曬

執件蘇恩祖咁上下level 得唔得呀

李城forfana好似都踢得ok
本身都係法甲料

濕熱就飲涼茶啦

好鳩熱呀

條鳩咁熱就叫d女幫你含返凍佢啦

今晚睇波應該要開冷氣先得

暖返小小啲女即刻連黑絲都唔著

好似台豬搵11典咁

淫到勁多短裙

又唔駛咩球星啊天才啊，
普普通通穩穩陣陣嘅中堅真係咁難搵咩

上個禮拜凍到結冰 d女咪又淨係著短裙仔

尋晚行過部扭蛋機，
有個短裙走絲剛好踎低扭蛋，
剎那間剛好見到佢嘅神秘黑三角

唔提我走光

我以為你專登

2個鐘都冇人覆你

bb一齊食飯啦

附近無

唔撚睇啦睇完慶過火屎

黑絲同仁boot都無晒了

叫你條女著囉

隔離公司個衰妹
唔著黑絲就露對大脾出黎....

我幫我睇埋佢
場場都閪波

借埋聽日假

因為我等你

唔係觀塘

又唔係同居

前五都危危地

鏝無埋KDB
今次仲唔係獌

早幾日，有個屋邨，其中一座叫做仁x樓有人中咗武肺，我立即諗起仁k同仁boot

仁砵樓

馬會仲開緊-2盤下盤真係派錢咁派

Kdb 咩事？

無人關懷是誰大平賣菠蘿

無人關懷是誰大平賣波蓮

傷咗

🥲

唔係大傷就冇所謂嘅，一兩場唔出得就當平時比佢休息一兩場，間唔中都會㗎啦

點都係睇高鏝一線
鏝呢家波一打順左，真係可以連勝番十場八場冇咩難度
我就唔信獌唔會失分

係咪呢啲？

豬乸

準備收工

尋晚趕dean smith走嗰個濕鳩球證又係david coote
睇嚟癲恩有接班人

佢係真心弱智

阿正

通常返去大會就跌watt

其實有心搵的話法甲瑞典超荷甲搵好球員尋寶係得

Dejan Lovren: "I think Liverpool miss me more than I miss them and Jurgen Klopp knows this, because we communicate. He wrote recently: 'We miss you.' I don't regret [leaving]. My decision in the summer was firm - to leave Liverpool, and I do not look back." #awlfc

懷念懦夫

自大過我

今季對手更加縮到咁後守專踢反擊，佢9成9比人爆到七彩，到時自己又柒

但你迷懦

喜歡佢性格

但平心而論就算今年ge老虎都仲係跑得快過philips 同 R Williams, 我覺得, 路數就更加唔使講, 不過會唔會就算佢冇走, 而家都因為賽程密而傷埋就冇人知

肯定係跟大隊傷埋

波波頭應該同philips一齊走人

你地班奴隸

屋企食緊飯

屌你 今日巴士爆到7彩
仲有成粒鐘先返到去

早食師

啱啱5點幾屯公先炒左車
搞到我都塞左半個幾鐘

陰公

抵啦

真

好在出咗去開會

大粒佬

本身去左打算4點收工
點知老細打比我叫我去攞野
搞到咁遲收

是咁的 問人拎女同事電話
但唔係問本人拎 無啦啦WhatsApp
會唔會好奇怪

收工 dllm

@樂子
@奶西

公事開頭無問題

呀J

今日好能爆啲車 cls
塞到媽媽聲

返工既都係傻鳩

cls

係 格離個跟班

比我就唔忍

樣子問題

屋企食完飯

食飽早d訓
今晚做假利

到時咪又係準時上水

真 傾完先r幾句水吹下

跟

如果我上水
你幫台豬含

有無玩過人格測驗 覺得準唔準

台長條撚全盛期可以比幾多利子含

好大條疤
不過vvd操緊，係咪即係佢有機會早啲出嚟

参考呢隻
性格透視®(Personality Dimensions®)
要比錢去做測試
帶既導師要讀證書
好多企業 或者ngo
都推呢隻 香港認受性較高

高美欺好似消失咗，係咪未操得

JG 傷tendon 有撚排

咁pro

淨係諗住睇下16型人格嗰啲

下年開季再見
Btw唔使打太公波咪幾好

八月都未必得
傷Tendon 好嚴重㗎

其實一月唔買
暑假都一定要買
都唔知垃圾fsg等乜

場場買F9第一件事被換出冇得輸

等星散等降班等遊艇等賣盤

唔撚換就好笑

仆街原來已經咁低水 以前起碼3,4倍

等運到 有運唔買人都有冠軍

黃牌幾抵屌

細個試過咁樣成功溝女
問人拎個女仔msn，佢問點解就話覺得佢好靚
大個冇膽

我都覺得今年係獌 普巴有左般奴之後好左好多

一個般奴改變左成個獌聯

淪為行過寵物 貓狗了解我的悽慘
失寵後不往後退 妳挑選了誰跟妳一起玩
前來迎接災難 慾望無限福氣有限 曾陪伴妳闖過人生險關
於畢業禮共妳興奮合照 不過也始終不夠時間

愛你不敢想太多
也不想靠著運氣
讓我的心不會死
相信是放不開
我只想可這麼
你身邊靠著是我
讓你開心得更多

牙米

單身狗都要比人笑

你十七歲 早起晚睡 每日要飲幾罐汽水
你未與他一雙一對 這麼說對不對
談戀愛 從來都計較代價 但你和那人會覺得很快樂嗎
習慣在背後吻他 完全為了 深夜有個人送回家

就係呢d流行文化攪到個個人都愛到死去活來

我都係其中之一

實有一部分準，因為全部都係講阿媽係女人，點會唔準

做乜

There is a growing expectation that Virgil van Dijk could make a comeback quicker than expected. #awlfc [@RealKevinPalmer]

單身狗仲賤過藍C

夫妻的世界真係好撚好睇

咩事

Diogo Jota is undergoing a programme at Kirkby but must wear a brace on his knee when he is away from the training ground. There is no return date yet. #awlfc [@DominicKing_DM]

傷心的人別聽慢歌

啲葡撻係咪跟得c 朗多，個個都咁搏命，當時傷左仲要死頂，軒達神有一次又係咁死頂報銷左一年，職業球員唔好攞自己球員生涯來較飛啦好嗎？

要屌屌廢中ok?

廢中同球員兩個都有責任啦

靚仔=無問題
毒撚=性騷擾

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心
我不過是個人 都會難堪 不想充當他替身
這情敵太狠
拋開你 但仍能勾起你的興奮
我努力迎合你 只配做犧牲品
引爆藥引

想問吓股東自己落場踢中堅味

另一邊廂 祖高美斯冇左影

牙正

Code?
好大壓力想打丁

仲出到

遊玩時開心一點不必掛念我

印度d呀差8/90都仲生到仔啦

你又係印仔

觀塘

Yeah, when I grow up, you know what I wanna be?
Take a seat, let me tell you my ridiculous dreams

又係觀塘早收屍
羡慕你地

通常早收都唔會係觀塘

ｙaｎi：曾覺得可跟你 達完美那境界 全賴你亦了解 彼此不變的心態
ｂoｎaｌd：曾認天生１對 別人永遠不許 行近你共我 將這點愛偷去

ｋiｎ：明明早有默契 明明已做到齊 為何又跳軌會合什麼好東西
從前幸福都不計 你誓要洗底

ｓkｙ：情投意合都會散 因選擇是無比養眼 數十個只有１個是俊男
ｙaｎi：你要去搶到手裡又何難
ｓkｙ：情投意合都會散 當相熟面容口耳鼻眼也都 很慣
面前有美男 難道你會認太濫

諗起以前

陪我食埋飯先走

小妹唔同男人食飯架

搭緊268a嘅靚女絲打
好想識你呀
見你係咁tweet野
利申坐係你左邊

高美斯係肯定收league
Vvd一路都講緊今年3-5月就出得

OFFICIAL: Sergio Agüero has confirmed he has tested positive for COVID-19 and is now self-isolating.

條友又係唔係傷就武肺
玻璃到

勁左7，8年，呢年半左右先開始多傷，算係咁架啦

條友係一出就好撚勁, 入你幾球
比佢拎到波就好撚驚

仲記得佢屈老虎機

係你?

🚨 Kylian Mbappe would be keen to play for Liverpool, and is very much pondering his future, specifically whether he stays or leaves Paris. His dream would be Real Madrid, but he knows they can't afford him right now." #awlfc [espn]

The financial strain rings even more true for Liverpool. Mbappe knows that extending his contract at PSG is probably the best option right now. #awlfc [espn]

簽到 我一世唔反fsg

今季冇頭四簽閪包皮

His dream would be Real Madrid, but he knows they can't afford him right now.

有乜錯覺覺得我利 afford 到佢

因為利有沙文值錢

簽到包皮一世唔反包皮

有無人屋企人又係藍絲 喺度講啲侵侵新聞 我check完原來fake news 嚟

就嚟喺房聽到想拎刀斬人

賣走個濕鳩沙拿先得

你閹撚咗啦

出去教化佢地啦

咪屈
比狗佢天生冇賓周

我係話一世唔反台豬包皮

點知呢年半，aguero 不嬲多傷
不過季季差唔多都15up 入波
吹佢唔脹

皇馬都唔夠錢買的時候
利狗FSG 點會夠?

斬完 點處置

假利
今年無咩熱情

送比綠魔

以前傷最多一兩個月就出返，起碼踢到3分2嘅賽事，呢年半就一傷傷半季好返3-4場又傷過，傷患程度相差好遠

當年ff過阿古路黎利

搭完嗲 無下文
唔應我了 好在唔柒
潛 唔好搞人

是但啦
由佢啦
算把啦
唔算都要算架啦

4圈贏600番
呢排旺撚到傻

cls
報左驚

都成定局真係理都唔想理

慘得過屋企人問打唔打疫苗

哇屌 我一睇完你個留言佢覆左我

Real Sociedad are in talks with Real Madrid for Ødegaard, the deal would be a loan with OPTION TO BUY. @SerDeportivosLP #rmalive

Reliability check: The source is @SerDeportivosGI , which is very reliable for Real Sociedad news.

屌有無人睇緊晚吹？

16歲嚟利咪好

果陣嚟利應該變luis alberto 2.0

真係唔知啲女係太醒定太on9

十二點先走去睇孤獨的美食家是咪弱智

仲未瞓
今晚假利

如果tifsir賣相我想買佢真係好撚正

賣左沙拿最多買返個查奧爾俾你

睇五郎食野 燒牛肉 白飯 醃菜

高美斯復操！！！？？

屋企0野食

佢最鍾意食蟹肉忌廉可樂餅
有次睇佢食蠔仔湯
煎蠔大大隻 煎完又香又飽滿
佢一啖啪成隻 爽到

Kevin De Bruyne has a "small tear" of his hamstring and is a "major doubt" for the Liverpool match. 2-3 weeks out. [@9320pod]

No timescale is being placed upon Joe Gomez's return, but the 23-year-old is continuing to make steps towards it. #awlfc [lfc]

Manchester City forward Sergio Aguero has tested positive for coronavirus and faces a race to be fit for the clash with Liverpool on Feb. 7 #awlfc [espn]

呢套野真係要食住野睇先得
岩岩佢燒啲肉靚到

仲要大大啖食 大大啖白飯咁爬
諗起都肚餓

佢好似食極都唔撚飽次次都加碗白飯

有次睇佢食 擔擔麵(無湯)
原來日本先有呢種食法
好想食到 麻辣撈麵黎
好撚正 花生豬肉碎 辣椒等等

有十二碼佢無得再射失

我不過是毒撚 都會難堪

跟 f$g呢啲濕鳩班主簽人都要還神仲話簽包皮

屌睇文字都覺得好味

套野其實幾好睇 食野方面
有時係啲家常便飯
但佢個樣食到好惹味
明明只係 炒肉片 味噌湯 白飯 醃菜

膝頭條疤

咁無頭10都收貨

大家估今晚1分定0分

估埋高普會唔會笑

隔左幾日先上個執粒網 仲買到件2021主場球迷版波衫S碼

睇唔睇好 WFH

啱晒你

會唔會有巴打知今年Nike s碼會唔會同nb s碼差唔多
之前著童裝xl

佢肯操腳改善跑速爆發 + 苦練走位防守，都仲可以嘅。

如果你話要佢去到VVD咁就真係有啲強人所難。

Rich

0分
苦笑

我之前都係買nb球員版s碼 應該岩掛

唔使買中堅
F$G又贏

顧慮多咗

股東又贏

Molamola

唔係住嗰頭，不了

少少事可以傷咁撚耐

布包皮

人肉叉燒包
畀你班藍屍親戚同事上司食

真係出場先算啦
牙泰delay左幾耐先復出當人金魚記憶？

一開始講話expect幾時3月頭？

四月中

係，以vvd咁強壯嘅身體應該真係復出到
但如果3月中聯賽就算冇希望都好，有歐聯衝的話vvd 9成都會出返黎

想知VVD而家喺杜拜training啲教練係佢私人定係利記嘅人？

應該隊波派幾個Trainer專門跟佢進度

Dayot Upamecano race will be so interesting. Rummenigge confirmed today that Bayern are seriously interested and pushing with his agent, but Premier League top clubs are involved too as PSG. 🔴

It’ll be up to the player because of the €42m release clause...

係，今年英超真係唔駛諗，有前四都偷笑，係希望歐聯可以搏一搏

本身就係咁嚴重 利班人比假希望球迷話佢1月尾出到姐

係喎痴撚線

左腳舊肌肉縮水到

等佢ready嗰時應該已經無野好爭

爭歐霸資格

其實利啲trainer 係咪同physico嗰啲差唔多

同愛華頓維拉阿仙奴爭歐霸

Joel Matip and Kostas Tsimikas are both named in the #lfc squad list for tonight's fixture. #awlfc [lfc]

Manchester City's Kevin De Bruyne could miss their game against Liverpool at Anfield at the start of February after injuring his hamstring in last night's match against Aston Villa. #awlfc [the athletic]

More injury news for Liverpool. Details in 10 minutes

軒

我估係邊爐

#LFC v Burnley: Alisson; Alexander-Arnold, Matip, Fabinho, Robertson; Wijnaldum, Thiago, Oxlade-Chamberlain; Shaqiri, Origi, Mane.

Henderson is injured with a groin problem.

Diu la sing 又傷

屌你老母

出力子都唔出南野

咩事？

Origi

打般尼真係唔好出南野
對面好撚bulk

Subs: Kelleher, Milner, Firmino, Salah, Jones, Minamino, Tsimikas, Phillips, N. Williams.

Wijnaldum is the captain.

抑鬱

水貨坐bench反省吓

FSG
替工軒都冇撚埋

Burnley XI: Pope, Lowton, Tarkowski, Mee, Taylor, Brady, Westwood, Brownhill, McNeil, Barnes, Wood.

杏家產，咁既弱陣
唔會和波掛

睇嚟要比雙塔中出

正宗英式粗獷足球

FSG都算鳩柒閪數
冇期望
但係班kop end傻鳩真係屎忽鬼

Phrases you didn’t think you would write when the season started: If Jordan Henderson’s injury means he misses a fair chunk of time, Liverpool probably need to buy a centre-back.

nike筆錢食哂

仲有9日呀冚家鏟

冇咗軒提牙泰場

收沙拿費奴

雖則費同沙都無態 直頭2個都唔出
高普又捉棋

有人對matip今晚可以打足90有信心嗎？

Wow唔駛睇妹費妹沙

算啦
班傻閪覺得今季降班都冇所謂

法國前面3個係上季炒愛狗翻版

列斯聯

炒疤狗4球

但一諗起般尼啲足球風格就，9成時間禁區8個人咁

然後POPE上身

順便畀萊比錫驗貨

軒傷？

睇呢隊波真係寧願訓下覺

買人變列斯
唔買人變錫菲

冇神軒，輸都得

有變係好事，但有心理準備踢落仲閪，到時更加灰鳩

班友最叻講句:啲人傷晒仲想點 唔知以為榜尾 屌親就話人勝利球迷

有力子都知閪硬
留名燈

其實佢地都無慾無求
仲睇黎做乜

咪咁樂觀啦
可以依然唔𨶙買
嗌高普用Philips 同 Williams 呢兩隻蝸牛算鳩數

彩就我攞
鑊就你㸽

最叻係用bill shankly果句撻鳩你

我屌⋯⋯神軒做替工替到傷鳩埋
今場會唔會有暗湧

撐到波唔係想佢贏想佢變得更好
係咪好撚反智
仲算唔算係撐

未訓都唔撚想開嚟睇 閪波睇個樣未又係輸

對般尼又係班大隻西，入撚到波咩

個陣都幾值得期待喎

以卑賤為榮
YMCA

水：睇死你唔夠半場換返我上扮咩戰術大師

唔睇點做真利扮清高 大愛利迷 有問題都唔屌得架

唔簽中堅 唔續老母 高普退休 前四不保
又去返10-15果段時期

跟本隊波就退步左好多
佢地視而不見都無辦法

已經真係退化到「隊波幾閪都好，唔𨶙使破產就得」。
根本就冇雄心壯志要重新做英格蘭嘅皇者。

唔訓都要睇力子

力子草夠神秘力量未

變硬紐卡素
之後降埋班

股東：「唔使破產就得，我哋會不離不棄，我哋先係真正嘅球迷，
YMCA 」

fantansy要咗沙拿做隊長

水貨：唔出我 要走了

RB 踢防守咁勁 力子妹妹下盞拖慢

出origi 都唔出南野，南野係咪得罪癈中

係就快

傳rb咩

我會簡力子同對面啲大隻佬撞下衝下好過

留力打曼狗 熱狗?

睇死又係閪波 但係又想睇

假痢 lm

唔瞓嘅利子
都係真利

老母captain

泰仔出腳都中幾兇狠

一陣就後悔點解晒兩個鐘睇西波

力子藍天射球

過十分鐘再問利子踢成點先決定睇唔睇 溫書先

力子

力子好大壓力？

😪

屌你老母高普點解又擺力子去右翼

何輝講波+力子正選，今日咩日子？

俾水貨睇寧願出力子都唔出佢隻獨食狗

發下夢就會，水貨係契仔黎。

文尼就當契弟

唔訓 不過唔睇 上幾場仲睇唔夠咩

力子打中鋒先係最好

4場3分1球

之前歐聯分組賽場太公波又唔見咁樣出

廢中還返 Jota 俾大家

快車期入咗黑洞咁

TAA又9981斬

唔算快啦 跟住先快

咁撚遲先舉

有力子 81斬 ok la

跟我膠美欽多，學到下野。

而家啲旁證明明越一兩個身位都㩒旗

戰術咪又一撚樣 係咁鳩斬

個後抽咁瀟灑

Ali

般尼咁都唔入，已經派曬膠。

文尼一路企係越位位

老母等走mode

AB自己派膠自己救

老母9斬

老母好似唔識踢波咁

連般尼果pair鈍胎都識打長傳

對面好似仲有隊型...

今年都係算吧啦，踢到咁下死樣。

對般尼玩燒味波係咁斬入去

斬撚夠未

無咗水貨廢奴好睇咗當我偏見都咁話

Ox打得幾好

TAA淨係識斬
啲killer pass冇哂

般泥啲用波仲順過利

jota仲有幾耐先出得

熄撚左佢算 西波西到on9

睇半場算

10幾人企曬係禁區頂

那來的自信

想用高波恰般尼

短

成20分鐘先叫有球睇下

Taa rubbish

見到下下都禁區外射 就知今晚又冇運行

落底 傳中
落底 傳中

成隊都超唔順

Ox今日真係唔算差

力子又踢到冇出場咁

8個守你焗你遠射

沙短OX唔錯

唔訓 真利

Thiago 勁撚到

taa呢球都幾勁

俾你屌完有入涉

岩岩下組織唔錯
Thiago下轉邊

係啦點解會有何輝

力子又踢假9？

vdd傷左之後就冇個識由後面直接堀上去禁區

以前深夜波都有機會係佢，但今季好似唔多見。

Taa唔好下下放長好嗎

殺人足球

牙膏呢啲咪質素

邊爐勿傷

開始有d 組織睇

有返啱啱嚟下下爆人果種感覺

都唔差在啦 都係比人頂走

屌你老母taa,球球都唔洗經阿泰

TAA斬乜L，就算唔中人都無人係禁區。

獨到

C15同交屁講

I know that feel brother

Origi狀態比想像中好

起碼中龍

好難收得死POPE

而家啲反搶垃圾到

暫時除咗thaigo 同OX 之外，個個都係垃圾

之前正選果場

成個上半場隱形

屌佢老母

今場好似落力左

廢中落左柯打要幫Pope練守遠射？
不過現階段都冇其他辦法破大巴

Og 好撚妹下妹下

發覺啲波去親右邊
唔係回後就係斬
啲half space唔撚見唒

力子呢一下又幾好

thiago 都幾球傳比對面

多咗Thiago 少咗個迫搶就會崩盤

係system嘅問題

但Thiago真係腳腳都好波

對面冇守901真係算係咁

力子唔錯

入波未

好過明爐幾倍啦

佢成日鳩笑
呢啲射唔入Pope

但射多啲好

希望之後fake到人迫佢 做到空位

屌你老味力子

起都腳都已經收貨 你地幾時變成咁

Ox 力子 短呢幾個衰仔又踢得幾好

到底力子係唔識走位定唔積極已經分唔到了

Tara斬撚完未，今季場場鳩軌

Taa咪再斬啦

taa含撚啦唉

3場聯賽0入球

真係睇唔到有咩好左

定你想睇好似上幾場咁45分鐘0中龍？

Taa

用返上場個陣依家應該未有中龍

其實射得好差，完全無角度。

可能平時明爐更差

勁過sala

佢要斬夠一百球腳感先會返嚟

力子喎，平時打翼真係起腳都無又hea
今場上到腳有自己射到兩腳算係咁

TAA仍然係咁差

究竟係Thiago問題定其他問題，出親都西波咁
唯一贏過係車路士？仲要對面打少個

屌你taa hea撚到

成功斬過一球俾自己友未？成日想刷助攻。真心濕鳩黎

力子benchmark set到好低

應該係練波狀態好搶到今場正選

算係咁

Taa去左邊？

力子今場算勤力 係衰意識

佢盡咗力啦

明明有xs ox 都可以一野斬上去skip晒中間 dllm

TAA藍天

taa

咪同keita 差唔多

完全唔夾廢中體系，但因為風水理由仲未走

ox翼真係

今場仲幾肯要波踢以佢黎講有啲出奇
唔知係咪一路都想踢中鋒唔想打翼

個波一經阿泰就有威脅
但下下比taa/三叉西左去

Keita最啱位喺而家